元朗一間黑心酒吧嘅內幕(2)

代開
麻煩各位巴絲繼續俾料俾啲火嚟

啱啱仲諗住去返原po放新link點知1001左

巴打

留名

推

終於有2

留明跌穿1分

巴打加油
有連登

份糧要攞足，唔使驚D仆街

整合返先，原po係：我係青山病人 巴打
—————

火都黎真係
位於豐年路嘩鬼拉麵格離既
D&D Cafe&Lounge

裡面兩個老闆既態度真係十分之惡劣
入職時候同我講 只需要做侍應既工作,洗下廁所
（間唔中）call d客落黎飲 做下生意
咁就開價50蚊/小時
工時就晚10至朝4-6
視乎個日既客量
其實以通宵更黎講 50蚊就故之然小
後尾我發現 其實我一人身顧多職
包括 拳手 侍應 call客 清潔工 倉務員（搬啤酒）
喂你兩個老闆想慳錢都唔洗咁慳呀
仲要d態度西到唔西
你間酒吧冇生意 又關我地全體員工事架wor
每次開會就只會推出更廢更無用既policy

Call唔到客編更就編小d?
你玩鳩我咩 人工唔係多啦50蚊個鐘已經
Call唔到客冇生意就編小你更
姐係威脅你唔洗番

仲有好多野未打 我分幾part打
#1音樂噴水鮑魚15 小時前
留名
#2我係青山病人15 小時前
糧呢 就老鳳出唔齊既
咁就禮拜pay
因為個到冇打卡機
亦無ot錢 收5點半都當你收5點
而6點就cut鐘架啦 姐係收7都當你收6
好無問題既都

糧呢就老鳳出小既我屌你老母
我自己mark好哂時間 鋪又我收既
我撚會唔知收幾點咩傻閪
我明明計到應該出2050蚊
佢就出1900比我
同佢講係咪出小左呀？
佢又話佢地有睇cam睇幾點收工
屌你老母我有幻覺呀？
我係咪有幻覺自己收晏左呀屌你老母？
計計埋埋都已經出小左成千蚊
真係好撚離譜！

搵狗做 推

當人老鳳咁on撚9，cut鐘又炒人。

有冇巴絲幫手整合下
我要做功課
另外希望有任何重要資訊希望大家用加密回覆，費事俾班cdrom睇到然後衝出嚟柒

香港正宗奴才意識

一句

無出糧比你架？

就將所有不人道 不公抹殺

一日有呢d思想呢個城市都唔會番生

推！！！

有冇上個po link

以下為整合內容，原po係：我係青山病人 巴打
—————
有野做錯我地員工會認
畢竟我唔會講失實既野
我地做錯既野就係收鋪後試過兩三次坐係間野到hea
Hea到格離間餐廳開就去食早餐

員工做錯比人屌係正常 都可接受
但後尾老闆開始使用軍訓黎對佢地既員工

永遠用編更編小你黎威脅你
做小邊樣邊樣就唔比你番工
總之就威脅你

後尾老闆要我地全體員工inbox佢
講自己有咩留係公司既原因同理由
對間野有咩得著 有咩值得留係到
我地全部員工都夾定乜鳩都唔send

後尾就全部含家產了，5個員工 係1晚之內收哂皮

自膠 搵到樓主個名了

元朗一間黑心酒吧既內幕

誠邀大家去佢地嘅facebook為佢地嘅優質服務評個五星

佢地請緊bartender

留名
比啲火我

佢地明挑連登仔機
網乜撚野英呢個詞真係好撚柒

幫推
支持樓主

唔係歧視地盤佬 點解個kenny可以咁理直氣壯話自己搵六萬一個月勁過啲大學生 佢有無諗過佢份工係辛苦工可以做得幾耐 大學生出黎搵工係埋都可以搵份好小小既工唔會咁辛苦啊 可以keep住長做啊

唔知打開門做生意要對客人有咩態度呢又
教下佢地顧客永遠是對的

大家依家係咪撚緊kenny lau呢位5p唔識睇英文嘅老mk網英？ 另外kenneth leung巴打

2.1 星

低調留名，依個topic其實可以好爆但可惜火力太弱，亦無實際狙擊行動助攻

輕輕一推

求問

Lm

我都覺火力太弱，到宜家為止Facebook 上只有170個1星

籣名

打鋪頭四寶投訴信template 一定要足

1. 食環 老鼠
2. 渠記 污水倒雨水渠
3. 控煙扮 (最活躍)
4. 漁護署 (店外聽到有貓咪慘叫聲)

以上都係你依一刻見到，人地一定要去查但去到未必見到既野

路過推一推

可能係幫fd出面既義氣老MK

有冇人覺得條老mk個老婆個樣好似小學生

所有喺度做過既員工及其他持份者可聯絡

會集合資訊同證據搵記者

已經通知左 但未知記者理唔理

D&D Café & Lounge
Shop F, G/F & C/F, Block B, Wah Shing Mansion, NOS.2-12 Tai Pei Tau Path, Yuen Long, NT
營業時間 17:30-06:00
電話2443 4881
大家識做啦

幫推

圖片係由一位朋友提供

某大報時事部首席記者已經覆咗唔方便做

要食自己

推左先追

點解

牛屎地方

即係間野有底囉

要靠連登眾人力量

好似唔係好夠人氣

頭先經過都見到幾多客掟鏢

正評先唔好講咁多

有底先要反
依d鋪冇樣做得好最應該執

推到有投訴信

大家如果見到無良酒吧有老鼠曱甴，可以向食環署反映

食環署投訴電郵：
enquiries@fehd.gov.hk

敬啟者：

酒吧發現老鼠、蟑螂報備事宜

本人於2017年3月x日晚上行經酒吧D&D Cafe & Lounge 附近(店鋪地址: 元朗大陂頭徑2-12號華盛樓B座F舖地下)，看到有蟑螂及老鼠在附近行走，故特致函報備並要求在該地區附近加強巡查及執法。

老鼠及蟑螂為疾病傳播的重要媒介，為食肆環境欠衛生之客觀證據。其食品之安全亦令人堪憂。敬希 貴署加強巡查及執法，食物安全中心亦宜抽取樣辦化驗以釋公眾疑慮。耑此報達，敬候示覆。
此致
食物及環境衛生署 執事先生

市民 (全名，要用真名) 啟

忍唔住要講
老mk真係好好笑

好撚正

邊位巴打？笑撚死我

撚狗😂😂

乜撚野係網英
啊 老mk 收返你頭頂執鳩毛先講野啦
好撚柒啊大佬

比D火我

mk用語唔係平常人理解到
佢地好似有自己既平台交流依d文化

終於有野治到個老MK

請持份者與小弟聯絡

呢2個女人黎？柒撚到咁既

小朋友個髮型同個老豆一樣

虎父無犬子你識條鐵

網英
乜撚野黎

老mk潛左

如有見到有人於室內吸煙，可作出投訴
控煙辦投訴電郵：
tobaccocontrol@dh.gov.hk

敬啟者：

有人於室內範圍吸煙投訴事宜

本人於2017年3月x日行經酒吧D&D Cafe & Lounge (店鋪地址: 元朗大陂頭徑2-12號華盛樓B座F舖地下)看到有人於店內吸煙，相信為該公司顧客，故特致函報備要求在該地區附近加強巡查。

於室內範圍吸煙嚴重影響環境衛生及市民健康，亦與法律規定相左。敬希 貴署就《吸煙 (公眾衞生)條例》(香港法例第 371章 ) 進行監察及執法。耑此報達，敬候示覆。
此致
衛生署控煙辦公室 執事先生

市民 (全名，要用真名) 啟

禍必及妻兒

俾啲火嚟！！！

🤷🏻‍♂️

不如print 老細個樣出黎周街貼

兩條女黎架喎，都唔撚同樣
咁岩望到條老mk今日生日

佢老婆以前讀書果時好似成日都比人杯同埋打

推下

陶方加入

條女都鳩鳩地 做侍應要幫你搵埋生意比你賺
佢平時返咩工 當公司係平台然後自己搵客幫公司賺錢

樓主
如果佢真係冇出足糧
係可以去勞資審裁處告尻佢
之後啲糧會計埋利息比番你

條女奴性太重
乜待應要做埋sales嗰份？又唔見你出多份糧俾巴打？

有無搞佢間野既方法

大把

佢上左連登都唔會有人幫襯啦
以家度度都係連登攞料

有客又唔撚係有佣分 on9
做侍應緊係想hea

推到佢仆街

明明話個老闆黑底都驚驚地
但隻閪毛頭出黎吠完即刻笑晒

推啊屌

痴撚線，乜撚野網英呀
冚家剷，好撚柒呀

個mk妹好似14-5歲就出去飲酒
mk義氣唔理岩唔岩都幫朋友正常人邊識咁多

元朗巴打留名

連登有愛 一定要攞返人工

番酒吧😪，我介紹你啦

連傳媒都唔敢做

黑到咁？

ok

但平心而論.....依單野有乜新聞價值

垃圾黑社會

推推佢先

好撚憎啲自以為是老mk

雖然都唔會去
提下身邊嘅人唔好去先

推
刻薄員工必須死

以我所知個老mk係boss 做Pub初初開生意幾好
之後因為長期有mk駐守 日日打交
所以個名臭晒 所以就轉左營做餐廳
利申: 同鷹哥中學同學 佢果時個名叫gap水

屌 gap水

太特別 所以我好記得佢個名

LM睇老mk

Gap水係咪天水圍？

推一推先

推推

推 BTW樓主小心 報多啲平安

d mk名真係千奇百趣 老豆叫gap水bb叫咩名好

老闆 我知你有mon post

自作自受啊老闆

睇返fb個到d留言，幾位巴打們超好波

笑到標眼水

Anyway 原po主小心為上啦

乜撚野孫權關羽墨子

以前好興果啲歷史人物

推到佢老婆出嚟做雞

屌樓上兩個系你老母

又吾又系我屌你

最緊要殘體字

呢個POST零負評睇黎佢成班FD都冇個有ac

我記得之前上水有間餐廳不停咁比人投訴，食環，消防 樣樣齊

上面有兩條友個名又寶寶又吾又系
你推埋我果份

死撚番去5p啦

戇鳩，你死先

睇完樓上幾個回覆
個寶寶可唔可以返5p？

大陸仔先叫乜柒寶寶

分享咗先

lm

樓主

追擊大佬

認真樓主每日得閑屎忽痕就打去控煙辦呀衛生署呀乜柒都投訴一餐
玩撚死佢地

Btw幫推

不安要報警備案
驚有黑社會打人

覺得on9咪唔好做
成個post係度做乜鳩

無啦啦屌我老母
仆街死無人可憐你

係到就聲大大
出去拎糧就死狗

留名 推

元朗人推！！！！！

人地唔可以有ac架咩

[/member]拖淡就無人再理，難搞好多，亦需要更多起始人力

好心你早就星期三後先開[/member]

bug

樓豬想型

系你老母 吾你老母

一早唔撈咩事都無

mk死全家，吾你老母

唔洗問都知個負皮一定係你比架啦
陣打手味重撚到

睇下上文下理先啦on9仔
連登會員真係好撚低質

Sorry囉未訓醒
Btw 你低質啲

同隻gap水一樣 死撚返去5p啦屌你老母

開到2啦

推呀 推撚到個老闆收皮 仆街死啦 屌你老母

屯元天撚

個Kenny Lau 個facebook page 好多野睇

其實有冇佢真名

開唔到古人ac上去圍佢

樓主講左咁耐到底有無人同你一齊去架

佢讀伯特利中學上面寫

死閪左佢啦屌你老母
定係打手想入黎以一敵百?

乜

讀埋啲傻閪耶撚中學

pish

依啲基本野就冇所謂啦 反正佢唔讀 間野都係咁on9

報定警先拎糧，話三合會，去到時找將報案紙

元朗巴打入來幫推

天水圍巴打幫推!!!

果個老mk 真係好重牛屎味

一見到關羽爆笑左出黎

係

元朗連登仔留名

聽日拎糧會唔會有fb live?
不如開個acc 播啦

想睇

老mk

肥楊？

地盤佬開緊工？唔出聲嘅

拎糧中伏機會好大 樓主叫fd攞好啲
雖然出左事佢地會入晒數
但始終狗都可以黑 亦都唔想樓主出事

有咩好驚
黑底大撚晒咩
仲係小學雞咩

威脅到人身安全就唔係咁講

有黑警照住佢
黑吃黑咪呢d

樓主講個個肥仔 間酒吧都有佢份出錢出力，唔知樓主想點 要搞大就全部抹面啦 又話呢個好人 唔好搞佢

人地成間酒吧logo紋左係身到呀 唔係唔知乜料呀 仲要分邊個邊個好人？ 究竟樓主想點 仲以為人地會當你老友？

我勸各位唔好跟車太貼 成單野係mk鬼打鬼

呢位人兄好似有啲料到

我就係樓主所講要call客 被call既一位， 呢班人我識佢 佢地唔識我，本身我就食花生既，但樓上話唔好搞個肥仔，就觸動到我食少左花生 所以我要出聲，個肥仔間酒吧佢有份 係人都知既 個紋身logo紋晒上身 都唔洗解釋咩關係，

以我所知所理解 點解間酒吧咁低人工咁差既待遇都仲有人做，係因為老闆同員工都係同一類人 ，班員工係要為左上位 當然唔係講工作上 所以先願捱，呢單野係我角度上黎睇 就係班員工過檔順便想上位 所以想搞大，

呢單野發生左之後 我冇聯繫過其他人 全部我既角度，大家如果唔信 我都唔會再講我既觀點，btw 我得閒就係到爆下料

大家要繼續既話 就唔好聽樓主講 邊個要幫邊個唔洗幫，咁樣擺明係俾樓主借刀，以我所知 post上全部人都係mk 入得去做都一樣係 同一類人黎

呢位巴打用member啦

撐你

點解好似幫襯過幾次就知道人地既內部運作係點，
唔好知小小係到扮代表，先入為主話人過檔上位都唔知你做乜鳩

當日你埋得堆圍威喂 依家就唔好想冠冕堂皇講幾句有心思既說話就想全身而退，我唔係話返呢行都係mk仔 你唔洗借啲意拉埋啲清白既行家出黎

由頭都尾我都係講緊呢間酒吧同你呢班人，想舒服d賺錢根本唔會係個到做，你係諗住有你所謂既fd會好做啲，明知個班係咩人都照埋去，你究竟乜野心態呀？

伯特利呢間垃圾 袋底泥學校

所以咪出呢d閪老闆
特撚登比你睇 唔加密

個post係你開既 我就最鐘意睇啲mk點死，但睇住大家俾你牽住走，揀一個攻擊又唔揀埋另一個攻擊就知你咩心思，

明知個肥仔間鋪有份 就話唔好搞佢，你究竟想點
本來想入黎助攻爆料 點知見到既係mk內鬥 我叫大家唔好跟車太貼有錯？ 做得mk埋得堆既話 值得大家幫？

d on9仔係咁嫁啦 柒下柒下咁 頭髮剪韓仔少少就mk
咁成日講粗口都好mk啦

係咪個咩Leo Kong

又話撚知個班咩人 又話有fd係到好做啲 乜都係你講，當你表達得差就唔好怪人誤會你，近朱者赤 近墨者黑 幫得呢班人做野 一個星期都嫌多啦 仲做咁耐 你咪話自己本身唔係一伙，我就最憎mk蝦蝦霸霸

你中幾 睇野咁唔客觀 有冇讀過通識

我就冇立場嘅 我覺得睇野要全面d 唔好咁膚淺睇表面
因為佢係果度做得耐就=一班人 咩思想黎
加上佢係果度人工低都照做可能仲有其他原因嘅
唔會一定係同一班人囉
咁樣一口咬定人比人感覺好小學雞
犯埋通識嘅非黑即白嘅邏輯問題
利申 grad 左幾年

老闆仆街 我都睇到一早知，我講緊既係兩邊都唔抵幫 大家小心唔好跟車太貼 呢單野係mk仔內鬥

會5會係佢d馬仔黎 搵條友黎破壞我地嘅團結性

唔客觀？ 你望下上面，樓主都明知佢地乜野底都仲要係個到做野，你唔諗下樓主本身乜野人？ 50蚊個鐘通宵有人肯做？跟成班有背景既搵食收得50蚊個鐘通宵都肯做？

咁就算佢係mk仔又好 咁佢都係一個打工仔 加上最睇唔過眼就係個腦細持住自己有幾分臭錢係度做埋d on9 野 點解唔可以包容曬比人恰嘅人 而去選擇性咁去幫人

10成9打手

我就絕對針對啲有背景人士既，好人好姐跟埋晒班友到搵食，成日係元朗蝦蝦霸霸，成班都係仆街黎 出晒名啦，早一年仲成班南亞狗企門口企公園阻街

都話我係地既call客，佢著短衫短褲 一眼都睇到啦大哥，試過有次大單野 我之後就好留意呢班人

我先冇你咁笨 得你咁肯博咋

又有人出黎推POST

又多左個出黎，呢鋪花生有排食

樓豬次次講野都加密
老老實實做左咁耐
一早知$50唔合理我番一日走
除非有特別原因
事情一開始我都覺得老闆係仆街

到我追左1、2兩個post
現家又話唔好搞個肥仔
Mk鬼打鬼 一定係同老闆嘈過
跟住傾唔掂數 咪放上黎連登諗住公審下

今朝我post條link出黎又俾樓豬屌老母
從你既言行舉止就證明左樓豬係個點既人
樓豬一早知鋪頭既人係咩料
所以係到每個回覆都加密驚俾鋪頭既人搞

我都勸連登仔都係唔好跟車太貼

加乜鬼密呀 你有細心睇晒啲回覆 就見到有條女有account 可以睇晒啲野啦 條女冇記錯叫啊蛇

個post開始有陣打手味

我就一開始已經認定樓主呢單野係mk內鬥，

我就最鐘意食花生，明明另一個肥仔都係老闆之一，又話佢係好人唔好搞佢，揀人黎攻擊，內鬥味重。

開得個post出黎吸引我地想搞大件事又欲言又止

樓主唔敢講唔敢爆既 我見到就幫佢爆料
反正對家都會入晒樓主數，睇你地兩邊古惑仔可以鬥到咩地步 最想睇住你地一齊死

巴打係咪收左人地50蚊一個鐘做打手

明明老闆唔止一個 話明要公審閪老闆 但另一個老闆就係好人，（樓主話個肥仔係好人，但其實都係老闆之一，腳上有間酒吧logo紋身，樓主都認左佢有呢個紋身）

鬼唔鬼大家諗清楚 切密跟車太貼

痴撚線爸打你細個係咪比啲mk 圍住逗你條牙籤仔？
搞到有陰影？ 係人都話係mk？要人地死？

巴打你咁好想像力不如不如去廟街講故啦

屌D5p字

即係點?
你覺得樓主同肥仔老闆係一伙, 鬥緊仆街老闆同老闆娘?
不如講白d 啦

佢地internal鬥緊乜冇人知，但就9成搵我地借刀

好撚亂啊

聽日就係星期三 好緊張
留名跟進
巴打小心

agree

你自己都解釋唔到啦，

間酒吧老闆唔止一個，肥仔係老闆之一，叫大家唔好攻擊佢個人 但就叫大家攻擊佢間鋪，評分食環乜都出晒黎，我一睇都覺古怪啦。

咁我又唔明, 你又話間野肥仔都有份既
如果佢地二邊鬥, 你所謂既借刀搞到咁樣對間野都無好處架?
同埋見你好想拉埋肥仔落水咁樣

老闆同老闆娘咁撚刻薄,
仲要出少錢比人, $50/鐘都仲要呃,
收鋪後明明無錢收見人得閒坐係度等隔離餐廳開門去食個早餐都睇唔順眼
好想睇佢地仆街啫, 就係咁簡單
至於果D 咩埋堆呀, 咩內鬥咁深入\ /

咪係，無啦啦全面進場

無人想理個肥仔，但係佢就係咁拉個肥仔落水唔知乜事

根本成個故仔就係
樓主行古惑跟著個垃圾大佬俾左份閪工佢都肯做，古惑仔過底 趁機做場大龍鳳 借大家之力借佢上位

過底的話樓主聽日就唔駛淆底驚人搞啦
好似唔合邏輯喎

有晒圖有晒証據你都可以咁講
叫咗巴打你唔好睇咁多古惑仔架啦

唔洗理個條友啦，聽佢講嘢都知係痴線佬

我知佢單野係有晒證據係真 我冇異議 但我講緊樓主係乜人
古惑仔內鬥又洗乜要經我地網上幫佢公審

做乜大家要幫mk仔做野

打手everywhere

由post1啱啱開一路追
唔知到底係咪真係有內情
只係希望樓主你可以順利收返尾數啦
打工都係為錢
有汗出無糧出好慘

多謝巴打

其實個又係台灣狗好撚自我中心
同埋所有野都係自己諗出黎，就講到係真相咁撚樣

咁我都可以話
去得/係酒吧番工既人全部都一定係mk
咁你俾人call去酒吧，姐係你都係mk
我覺得mk仔就一定係出黎行古惑
呢d都係我所知我所理解

根本成個故仔就係
一個古惑仔唔抵得另一個古惑仔有得係酒吧番工搵錢，而自己只係做個客仔，仲要俾錢人，所以50蚊一個鐘對自己黎講已經好多，見到今次呢單野，可以屌間酒吧所有老闆之餘（因為自己冇係呢間酒吧番工，仲要俾錢個老闆洗），仲可以屌另一個古惑仔（因為有得工番有錢袋）

假設樓主真係古感仔 過底仲番去攞糧 唔驚比人打咩

係打手既話再返去換過個帳號度過第條橋啦柒頭
你地間野收硬皮嫁喇今次

咁講 就算係mk仔狗咬狗
樓主都出師有名
最起碼仆街老闆份人閪 刻薄 剝削
依3樣已經夠晒理由公審
再講 就算係mk 都唔等於要比僱主剝削
依間bar就一定冇好日子過嫁啦
差在樓主會唔會真係好似台灣狗講咁有陰謀姐

過檔同過底 2回事喎
再講 唔好睇到樓主咁高啦
我都唔係好信佢地入晒會
又要搞過底咁深入

由頭到尾我都係想睇住班仆街死 見到呢個post一直追擊啲古惑仔好開心，但追到去個肥仔 居然話佢係好人 好乜春人呀 佢咪又係老闆之一，睇你發號指令就越睇越唔順眼 唔合邏輯

就算樓主一直話我打手 都根本解釋唔到呢個bug，亦冇諗過解釋 我叫大家切勿跟車太貼 好合情理

咁講 個肥仔最多都係支線 影響不大
我地主線任務係拎糧+收間bar皮
如果主線成功ko 咁個肥仔自然都跟住間bar仆街

推上報啦

搞清楚過檔嚴重程度低好多
點會打?
過底直頭轉公會 打唔打我唔知
但一定嚴重好多

樓主怕唔安全 報警備左案先 咁咪係最好結果 報完放埋上網 又可搞大 又可安全 警察受理又可證明你冇背景

就快嫁啦

你冇證據證明班老mk有底 警察點受理 莫講話備案

都係殺左個肥仔出黎先搞到有陰謀論姐
我就覺得小事一樁 不值一提

證明到有金錢糾紛，當日要深夜回去取錢，擔心安危 已可備案

算鳩數啦打手打得咁出面，大家ignore佢算數

咁依個唯有睇樓主報唔報 我地冇得干涉

咁又唔駛咁極端 客觀啲睇都有啲道理
下下一黎就ban 就同埋濕鳩垃圾連登仔冇分別

生日快樂喎
份生日禮物夠唔夠大

你係作者都解唔到啦
你話樓主過底，即係有人照啦？有人照又駛乜驚聽日返去出糧比人搞呀
好啦，講內鬥喇
明明大家都係有份開間吧，樓主話肥仔好人唔好搞佢（我諗搞意思係叫大家勿起肥仔底啦）

咁內鬥係指肥仔+樓主vs 刻薄老闆夫婦？
如果係咁搞間吧做乜九？有份架喎

定係樓主（mk仔）vs 刻薄老闆夫婦？
如果係咁，你係都要拉埋肥仔落水做乜九？

你不如組織下先啦

Gap水BB

你估件事搞大左仲一定夠力照？

計我話叫樓主報警備左案 再放上網 咁就又可搞大又安全又證明到佢清白

咁當初搞大既原因係咩呢？

型囉

見到啲on9打手都唔想追post食花生
不過照支持巴打

開始亂

咁快facebook就315個1星comment
搞到十兄弟post都回唔切

青山巴打聽日拎糧記得報平安

佢唔係潛撚左十世啦咩

可能親子樂慶祝緊生日

自

賀埋佢生忌

做乜老閪都要話樓主黑底呢
我真係唔明你做乜鳩

點解我覺得台灣狗似黑底多過樓主似黑底
樓主叫人唔好搞個肥仔話唔定係因為肥仔係公司幫過樓主呢你個戇鳩仔係要拉人落水

推爆無良僱主
其實低pay都叫你情我願，最仆街係低pay都出唔足糧

呢樣野我都試過，搞左一大輪，祝樓主好運，留名跟進

妖，樓主up 乜9肥仔好人，攪到件事柒哂，出糧就出糧啦。

屌 樓主自己本身無唸過件事搞到咁撚大 佢而家直頭唔撚知點處理 又控制唔到我地 拎糧就拎糧喇 講肥仔係好人我地就唔會搞佢咩 件事係你搞出嚟 成班巴絲幫你 唔係你話邊個唔搞得就唔搞得㗎 你唸清楚你想點喇(今日去拎完糧要報平安)

拎糧搵其他人陪你喺店面拎
唔好亂去其他地方
記住報平安

btw, 如果上面有任何間bar 老細打手
唔係好型嫁咩
做乜要搵打手

有冇人比個Leo_ong pm 左

佢pm我up左勁柒多野 不過佢講明唔公開得

做乜勁

驚佢條柒咩

邊個佢呀?
樓主出左糧未?

青山巴打訓醒未 有冇人陪你拎糧

網英 收番埋個河童頭先

路過又推一推

你肯定有人睇得明?

我淨係覺得佢唔係鳩打定手殘
諗左陣決定放棄

噏乜鳩

即係我估佢係encode左
但我decode唔到

樓主而加點？

樓主係幾時攞 現況如何

我都試過同樓主有相同既經歷
不過係幾年前既事
嗰陣我只有$40一個鐘
只係因為有朋友一齊做 而且大家又會一齊玩下咁幾開心所以都做左一段時間
個老闆又係勁衰
明明係侍應 後尾變左做埋拳手嗰份..好唔鍾意每晚都要飲到醉哂咁走
一開始明明係返8點 之後變左返10點
因為我係pt所以2點就cut鐘！但其實經常都3,4點甚至收鋪先走,而且又經常出少左糧！
所以我完全明白樓主一開始冇即走既原因
就算個老闆幾唔好,但始終都有一班玩得埋既同事

嗰啲咩內鬥呀,上位呀
唔好諗到咁複雜得唔得
只可以話你啲想像能力好豐富
但又無真憑實據得個想字,你推理咁叻去做偵探啦

樓豬呢

仲有幾個鐘就天黑喇, 出左糧未啫?

上面嗰句乜撚野黎

拎完報平安啊

我都睇唔明台灣狗噏乜

巴打幾點去

事主比人打緊啦 ？

好安全 我驚你比人打

？

攞左糧?

小心

老mk係咪𥄫緊個post？

報個平安

9點38分

live

加油

去啊 電車!

live樓主千萬要小心

羅定支錄音筆 放身

報平安呀

仲未上水?唔係話10點報驚?

報告下咩情況

無事？有無屌你？

此post已完

咁就好

完

最緊要無事
嚟緊依排都要小心啲

佢地都怕左費事搞大去

完

完！！！

On9 post

咁就冇下續啦?
屌你老母樓主咪撚諗住當連登安全套呀
笠撚完 出撚左糧見平安無事就掉
屌你老母上番黎繼續搞大佢

咪撚就係 屌你老母又話要搞大
你要保平安備個案咪得囉
開晒post話黑心酒吧就要人搞大
宜家出完糧無事拍下個屎忽就走左去

講左係借連登玩野
你地低智商俾人利用到

點解出完糧回啲post 嘅comment咁短嘅 好冷淡喎 無比人做嘢呀嘛

飛鳥盡，良弓藏

係囉 之前青山巴打幾乎每次都會打幾多字，一句句式咁，唔知點解剛才d回覆咁簡短，照常理來應該會簡單交待下件事嫁

佢以家冇應機，係唔係出左事
報定警先

冇下文啦？

食緊溪錢

岩岩先睇post 睇完覺得樓主on9抵屌
無比佢利用到

完喇？

你想點搞， 拋磚引玉

集團式1樓1

佢個瀆者自瀆post變左咁

死撚哂狗樓主

十成九係 見佢封晒口就知

你老味，要玩就玩大佢

完？

九成俾人點左相, 此post已完

交待下出糧經過都得呱?

屌你老母攞撚完糧就靜撚哂

枉連登仔仲撐佢出到聲話比人幫佢都得

過橋抽板
領左錢就快活過神仙

理得個on9樓主
我地就唔會咁易放過依d仆街

屌

呢d黑心酒吧應該幫佢結業啦 以免為害人間

打完齋唔要和尚 過橋抽板

有人地fb update喎

樓主笠撚哂水冇賓周正烏龜

完喇？樓主真係打完齋唔要和尚喎
求其係連登講兩句煽動巴打們做野
自己安全收埋晒尾數就啪啪攞友走
我屌你呀 你當巴打們係乜

成段野又係得字，佢自己係度9up 史上最差關公

連登班低智商信埋樓主條mk仔d野
俾人放哂上枱

算把啦 利用完我地 收到錢就玩潛水

怕事又要上黎搵人幫 垃圾 食狗糧啦阿榮

🙆🏻

由9佢啦，樓主圍內事前係到推po 邊個請野唔岩聽就圍攻話係打手，我發現到事有蹊蹺 講出樓主班人都係有老底，佢又解釋唔到一直講我係打手，

根本成單野都係古惑仔內鬥，依家樓主新老頂叫佢收聲啦 話拆掂晒啦 唔準再講啦，佢咪收晒聲囉

佢一直就想借我地過橋，講到自己淨係針對個老闆拖糧，但大家拖到落個十兄弟Kenny Lau 話佢係老闆個時又唔見佢幫人講說話，個肥仔係老闆之一 就話佢係好人 唔好搞佢。

大家有咩可以攞晒上黎講 我知我都會爆晒出黎

Leo Kong =老闆之一 弘老闆
肥仔 =老闆之一 肥羊/楊
Kenny Lau =所謂義氣人士

等大家評下理 睇清楚呢位樓主係乜野人 不知所謂

我唔會怪大家跟車太貼，因為今次呢位樓主有啲心思 只怪我既指證冇實圖作證據，各位巴打有興趣再挑返起呢單鬼打鬼 我會好樂意幫手

繼續

唔方便講 當初就咪係懶正義咁要我地幫你聲討啦 講到好似好委屈咁實際上咪係鬼打鬼

講完咁多先話唔方便講 屌你老母

原來2邊都係鬼

屌你老母！

唔洗轉移話題，我講既全部係真話呢一點你都已經證實左，實情係你地內鬥緊，借我地幫手公審佢，依家你新老頂收晒貨，話拆掂左，叫你唔好再出聲搞大 你就即克收晒聲，你咪以為自己可以清清白白全身而退

你夠膽話我講既有邊句係假？成日轉移話題想問我點知，我話你聽你班撚樣平時蝦蝦霸霸響朵又剩，你地剋人憎咪多人知囉，元朗多得你班垃圾唔少

黎啦黎啦 有乜又要同你圍內傾 傾你老母呀 有咩係到講！你當我地要跟你啲古惑仔規矩做野？

屌你班on9 上網就呢樣嗰樣 人地比人刮你地幫到啲咩呀？

呢句係咪你講呀 又扮清白？ 定你未轉好account就黎回覆？？

你都好奇怪 我咩人根本唔重要 最緊要係我講既野全部都係真話同係事實，你自己都認埋，俾我篤爆左就一直想轉移話題問我咩人 想揪我出黎算帳呀？

呢到其他巴打唔係住呢區 唔知你地兩班人既惡行，就俾你引導同煽動到，我呢啲追擊左元朗臭飛咁耐既人 見你有隱瞞就一定會爆你出黎

重申一次 我最憎呢班垃圾古惑仔 樓主呢單野係鬼打鬼 借我地過橋插手佢地啲私事順便打擊對頭死敵。

樓主被老闆恰係事實唔出奇，但樓主亦都係有背景人士 依家仲想扮清白，由你中間有好多野隱瞞開始 你已經曝露晒啦，唔洗抵懶，大家睇返呢個post中段開始 由我爆料開始 樓主已經露出尾巴

屌你老母啦 搵我地借刀

起鳩樓主底先

唔好俾佢停 內幕的內幕

要啦 谷鳩氣

樓主收到新老頂order 唔俾佢再回覆

樓主古惑仔借完我地過橋就想全身而退

偏偏唔好俾呢個post沈落去，咪俾古惑仔得呈

飲緊酒爽緊啦
仲理你地班傻仔咩

又牛牛又酒吧紋身
我真係唔識點組織

再嚟一斤花生

你係咩人點解唔重要，我點知你啲野點嚟
Btw 有冇人問leo kong個version

等睇樓主改名洗底
死臭飛枉我地咁幫你 結果借我地過橋
係咁話人地點點點 自己咪又係一鳩樣
以為自己高人一等 你就真係精神病院病人

樓主咪確認左我講既說話囉

留名跟進

好失望囉 btw唔確定係咪但我之前好似係元朗見過樓主幾次

我都係元朗人 見過佢唔出奇啦
元朗咁多mk五毛

屌😂😂😂😂

Pish

峰迴路轉

留明

做乜尻依家青山巴打你答我

唉 又黎多隻鬼

支持起樓主底

垃圾臭飛

佢仲理鬼你咩

狗咬狗 起埋佢底啦

想等你重開個post 今次樓主做主角

你開啦，我已經冇撚咁好氣

大家都更加信你 同更具爆炸性

樓主撐你咁耐 你答一句係咪住元朗就得 我地就明白

勢力係元朗 你住個區既話 我地會明白

今日經過見到冇開
嘈到收左皮
定係淆底休息

完po?吓？

跟進下 好多人食煙啊